想問下「反對派」既稱呼係唔係最近先有

我以前真係冇見過人用「反對派」呢三個字
通常係泛民主派、本土派
第一次見好似係當年既ATV焦點同埋中共D垃圾聲明

其實係唔係蝗語黎

ATV焦點用果個字叫"破壞派"

係喎唔記得左

獨裁派

林瑞麟做局長嗰時已經用緊